英國首相抱怨支那檢測盒棉棒有病毒

這是日本轉貼的英國消息

根據英國媒體CD Media報導，有關人士表示英國首相強森取消了與中國企業華為在5G通信上的合作，同時感到強烈的憤怒。

其原因是來自中國的檢驗套件竟然被中共病毒(新型冠狀病毒)所污染了。

Eurofins公司在盧森堡所組裝的同批次套件，被發現要從鼻子和嘴巴採取檢體的棉簽上附著病毒。

因此，被檢查者有被感染的可能性…… (節錄)

Boris Johnson唔係因為咁中招吓

如果係真
隨時係歐美大爆發既原兇

不意外，中國制口罩都有機會有毒

咁佢又奶？犯賤

用中國預咗啦

罷明係支那係出口貨度都塗晒病毒啦

Blow job仔咪又係照含

咁講法
個個驗完都變陽性la

大家唔好淨係掛住燒笑
有時間多啲去國際戰線煮死支那

我覺得應該係好多想搵錢但根本冇生產呢樣嘢嘅能力
跟住諗到搵醫院個啲收二手用過嘅再包裝賣俾歐豬
支共官方冇理由玩得咁on9

驗毒變中毒
生化武器

支那發動生化戰

咁佢仲捐錢畀世衛

5G個價想壓低幾多?出聲啦。

所以真係唔敢用中國制 mask

抄division
人地係銀紙放病毒 佢仲賤

如果在twitter撥得起, 令英國民間出現好大反感, 迫到政客做野, 真係有可能有實質後果的.

大紀元式報導？

Boris Johnson 真係取消左同華為5G合作

又搵到證據證明測試盒有病毒

一早各大報紙都報到通街都係啦

建議連登仔咪成日拎fake news打飛機

跟本就係中國病毒武器

生化武器

咪係
呢一刻英國立場仲係好親中
知咩料啦

包中毒

得菜：多謝捐款

應全面停用made in China 嘅衛生用品

見到上面啲comment...留意返，係中國製唔係中國制
戒殘體字由生活開始

Push

D 人仲用支那紙巾、 口罩，無病變有病

病毒塗層

up

俄羅斯方法合作都得
（唔比錢）

BJ: 我捐

抵啦，到今時今日仲信中共

有無source
想喺 twitter貼

仲有世界各地嘅零號病人都係中國遊客

BTW 我會尊重番人哋國家
人哋叫做中国
中國早就已經滅亡

中国製造

美國Trump醒呀。問韓國入口買檢測盒試劑

深喉病毒

xi is a murderer

唔怪得咁多人冇病徵因為本身真係冇

繼續奶共啦
奶撚到你中共肺炎

如果係真, 呢個係故意既恐怖襲擊黎喎

走去檢測，冇事變有事

英國向中國同香港買左大量口罩
至於啲口罩邊到黎呢
二手環保口罩

再過二個星期睇下有冇新聞

但前兩日先話捐錢比WHO WOR
比支那搞到雞毛鴨血,都仲未知邊個先係原兇
日落就係辣殺

屌你老母 中共會唔會用呢招播毒

大核彈

但繼續捐比CHO，佢M底尼喎

一定要推

有心全球攬炒

有心打生化戰
不過你班友不願承認中國既野心

咪住
冇media既link喎
得twitter傳

仲唔快啲跟美國機？

FC ? 如果係真，應該所有人都中招喎！

循環再用
環保先驅
瑞典八婆仲唔仆過去

唔係
仲有d tester係假

真嘅話要推

睇死日落國最後咪一樣係奶共

咁仲比錢世衛做乜

終於有100%準確嘅測試方法

有冇英文post

反啦反啦

重要捐左3億

支共：含啦！

真正奶共

未fc喎

唔駛理準唔準 因為中撚硬 100%陽性

會否太假 雖然我想係真

早兩個禮拜咪有呢單新聞
話係盧森堡 同埋冇流出到 未用之前已經發現咗

fake news喎，佢出左院即捐錢比WHO啦

一早話佢有意放毒
但各國元首仲發緊夢

益下你啫，人口老化呀！

中共係咪弱智？

隻病毒可以係綿質物體上生存幾耐

有可能係content farm fake news

要攻擊就講詳盡d , 呢d 估估下既文章好撚浪費時間精神

原本無事變有事
仆街，原來檢驗有毒
你都算陰毒

佢地唔識用啫

粗略講愈唔導熱既就生存愈耐
木地板一類48小時

咁佢地受污染後到英國 需要駛唔駛兩日呢

fake news. 做實事唔好打飛機

係取消左定未取消5g

岩岩先課左幾千萬比CHO

有隻蚊tim

保持距離先 fc左未呀

有sources 先講啦

驗到陰
過多排陽

好撚慘
感覺好似落雨要擔遮
但係把遮裏邊有積水一打開就淋到成身都係咁
唔擔好過擔

Pin plz

一邊屌咪一邊用 快D死哂佢

你要計埋得3成準確率

臭你又奶？趴番低繼續奶啦

係又點？

加左啲咩咁美味？

咁都唔公開炮轟
係咪避孕套有精液都接受到啊

本嚟冇事變有事
咁織係惡意散播病毒, 可以當生化戰咁睇

未啦緊係

取消左已經報到通晒天啦

比啲病毒深喉 好難唔中

100%準確率

問題係佢自己中招都唔撥

慢慢含啦柒頭英狗

支那真係乜都有可能

呢啲飛機新聞系中共整出嚟， 令自己國民睇到反共嗰啲人都係傻仔， 從而穩住政權

Fake news

share fake news 同廢老有乜分別

啊....E, 好衰架！又唔戴套就咁入黎！啊.....明...明知自己有病架嘛！啊！我要你係入面射呀！！！啊⋯⋯

如屬實，用哩個打戰線

依家咪可以100%確診囉

嬲到要繼續同中共既5g合作

We did tell you

但仲捐錢俾支HO

你條死蠢死唔去我仲噴怒

醫療防護裝備=生化武器

Source?

日落國

連登仔又炒車

畀有毒試劑人用根本就係謀殺

播毒係真

驚條撚咩
繼續奶

唔排除係特登沾到毒 send過去

臭你又奶？ 垃圾BJ

支那人病住ot整盒仔

有冇twitter link？

喂有批試劑好抵㗎，有需要咪打依個電話囉

之前有張相係啲生產商喺wechat上邊講過突登加啲病毒上去 有冇人搵得反張圖 放上Twitter

同引用英國研究一鳩樣

係咪特登播毒架屌

嬲完照簽華為照奶共，信唔信

估唔到支那出到呢招來播毒
好嘢喎屌你

又搵藉口唔做嘢

唔係話照用華為咩

香港人懲罰黃店，bj懲罰華為